d fd成日想跟我買波...好大壓力..點算

之前同d fd出過幾次心水
中晒...
之後佢地開始成日問我拎水
買襯都五千以上
唉..好大壓力
有冇人明..

明
等睇你俾fd斬死